ACG界史上最邪惡組織,不是曉不是幻影旅團不是火箭兵團!!

就係病毒

咁有心機，畀個正評

真牛逼!

今次還可以啦屌你老味

點解我match唔返啲角色

勁

牙丸好波

梗勁

袁生不如唔好畫漫畫，去做廣告吧

真
不如用大亂鬥D人仔捽啦
大亂鬥較角度cap圖唔洗畫

大亂鬥d件好似冇乜素材

見人地 影相功能可以較角度
你練下分鏡先

me意思任記d件砌唔到咁多變化

17

18

29

20

21